貓貓禮志俾人打

抵撚死

聽講比九了能打

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

啲呀蛇係咁

九了能=黑警
貓貓禮志=藍屍
兩個bro來

部分正確 (第一句)

以為你係狗仔撚

有無分？

牙現幫我含可以比返一半分

個CIA記者被佢扯埋入警署，好擔心個外藉男記者。

抵你俾人打到流哂血

貓兄圖革嗰陣你出世未

貓貓蹄露好慘

以為禮志比人打
嚇死

佢係細蚊仔

都有 嘔能晒血咁

佢嘔緊我D精wor

跟鬼佬走咗啦

一定好腥

我00後5sick==

混咗我啲精入去

好搞笑? =.=

貓貓

往死裡打plz

無講笑

搞事? 出黎隻揪

再嘈整埋牙周
#eye4eye
#yeji😍

唔關周周事

再嘈整牙琪落蝦頭

支持

痴線？

周同pepe？

熊同徐A餐

聽日起身整
整埋牙降同房祖明

屌你老母親

唔似
佢似Felix

唯飯反熊屌你老母

貓貓禮志

我笑緊牙降..

我地啤粒之間私人恩怨唔關你個外人事

佢無話錯你

ok
byw我撐學友蛇

我出哂名團飯

你藍屍

你班仆街對準禮志啦，搞我櫻做乜姐

我come from the hood
你talk shit 再get shot

再嘈聽日整椰奶
if i burn, you all burn with me

抵啦傻西

啊啊啊啊啊啊啊～！

下個到你個屯門色魔

又搞事?

Yee

抵俾阿蛇打啦

唔似..